其實仲係輸緊5:1

認真少少啦 831

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG